黑警可以無差別攻擊市民，市民究竟喺咩情況下可以還擊打返黑警？

黑警可以無差別攻擊市民，市民究竟喺咩情況下可以還擊打返黑警？

大家都知道黑警已經失控，柒出國際，做嘢唔跟法律。
普通市民打警察係襲警，咁係咪代表市民要做沙包俾班狗打，自衛還擊都唔得？

警察執法係自己判斷，運用適當武力攻擊係執法嘅一種，但你哋知啦，警察係低學歷團隊，真係有執錯法、打錯人嘅機會，市民可唔可以制服警察㗎？

冇 人治社會就係咁運作
你有冇罪唔係法律話事 係人話事